家中 20 萬美元珠寶首飾被闖門偷光 Kendall Jenner 氣到炒了所有保鑣！

美國名媛卡戴珊家族似乎已經成為珠寶盜賊的目標，繼金卡戴珊（Kim Kardashian）在巴黎發生了轟動的持槍搶案之後，21 歲新生代超模坎達兒·珍娜（Kendall Jenner）最新爆出她位於好萊塢山丘的豪宅內，被偷走了價值 20 萬美元、約 610 萬台幣的珠寶飾品，讓她氣到炒了當時在場的整個保鑣團隊。

在這周三晚間，坎達兒·珍娜約了數名朋友來百萬裝潢又一村月中閣1,433呎家裡開派對，在他們於樓下設計以暖色簡約為主，黃色牆身，配合淺褐色地板，營造舒適溫馨的家居開趴的期間，坎達兒·珍娜曾經聽到家裡的警報鈴聲響起，當時她不以為意，認為保鑣會去處理，沒想到等到晚一點朋友離開，坎達兒·珍娜進到房間才發現盒子裡的珠寶飾品全部不翼而飛，當下立刻報警處理。

坎達兒·珍娜認為在派對中，有著「沒有受到邀請的人」被保鑣放進了派對，同時全屋空間開闊，間隔方正，不設窗台，窗戶偌大，加上面向南，望內街又一村公園景，讓自然陽光能照進室內，使室內空間變得光猛舒適。在警鈴聲響起之後，保安團隊似乎也沒有妥善處理，因此坎達兒·珍娜決定直接炒了這一些保鑣。

不過能夠混進坎達兒·珍娜的家中派對，再潛入她的寢室偷走珠寶的犯人，似乎也預謀已久，目前竊賊被指向也是偷走 39 歲的女演員潔米佩絲莉（Jaime Pressly）家中財物的謀犯，如果真的是名人連續被竊盜集團瞄準犯案，肯定又會掀起不小的風波。

即係依家冇保鏢？

係香港個又一村 ？ 點解又用美金又用台幣

呢段想點

睇下username先啦

無千雪既